Desktop廠機 求推介

想買一部desktop
追post有睇過話依家中階廠機其實同砌機差唔多 仲有保養
所以諗左廠機先
但追post見好少提咩型號比較好 淨係話dell算係最穩

唔打機 屋企文書 睇片，最好用BIM, Photoshop, Autocad唔lag，以上軟件唔要求多開
暫時睇緊dell vostro 3670
原價 HK$5,899版本 有GT1030, 第八代i5, harddisk係雙驅動器含 PCIe M.2 128GB 固態碟+ 1TB 7200 rpm 硬碟
特別想知佢個機箱夠唔夠散熱...

會加長保養，唔打算upgrade, 以我既要求來講算唔算係好選擇？
有冇其他廠機推介？

輕輕咁推一推

再推一推
出面D post真係比較少包膠廠機
唔太知點揀

再推一推
睇過lenovo果堆 無乜邊部平既係用8th gen intel
似乎做到dell上面vostro 3670既spec要貴好多

點解唔砌機

你同佢SALES講下可能仲平D

最主要想要佢個保養 如果上門來整都算抵
當然我唔識砌同埋以前都有麻煩過人

如果比大家睇完個spec同砌機相差唔多價錢
都可以去馬

不過我發現我揾果部只係出左一陣
無乜review

廠機保養邊夠零件保養長？自己睇好個list去買好過喇，砌機不過加$150，計落都平過廠，而且廠機好難upgrade到.

岩 你用online chat講你想幾錢 用黎做乜 佢會出張list俾你 會抵好多

香港除左DELL應該無其他選擇

我都會試下問sale
不過好似話D sales好串
唔係即日買唔好問

如果dell加多400蚊可以加4年上門
好似幾ok
同埋我真係唔多熟零件
到時壞左邊件都唔知

公司用dell, 每部用左5年加，試過有壞上黎同你整換底板，態度好

其實砌機反而冇咁易壞 平均5年以上
廠機一兩年就壞

講下budget 同用途先

budget 5000上下
用途係文書 睇片 用Autocad, BIM revit, 同photoshop呢D軟件順就ok 唔需要同時多開
應該唔會攞來打機

推

Dell啦

mac mini

部desktop想用windows
外出已有macbook

btw
得閑睇下先揾到原來有砌機網店 悠二list咁樣係5500

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

如果差唔多spec廠機，有i7 8700, 少D ssd，就要7500 包保養同windows

有D糾結

直接上埋1060 6GB la 清

用緊dell optiplex SFF i7 8700 16Gb ram 256ssd 6千中 3年保
唔錯

呢部係咪無外顯？
如果無 未必屌得住